港府稱「內地來港檢測蒐市民DNA送中」屬謠言 將搜證研追究網民

【以言入罪】港府稱「內地來港檢測蒐市民DNA送中」屬謠言 將搜證研追究網民

拉！

此地無銀三百兩

佢咁大動作同確認有咩分別

隔壁王二沒偷財

How to prove they are wrong

佢咁大反應 有啲問題

港府稱「搜證事件為此地無銀三百兩」屬謠言 將搜證研追究網民

搞錯呀 點解資料唔送得中
政府係咪帶頭叫市民唔好信自己嘅國家？

講吓都唔得。。。痴撚線。

香港唔係中
林鄭又搞港獨

六四無死人

香港已經有國安機構，根本唔洗送中
你睇下政府有語言藝術，唔會提唔會保存DNA、用嚟做政治用途

搞連登

唔係講下唔得，政府而家準備控制言論，睇落似唔撐政府既人都要拉

點煲大佢？就係同外國講佢地既國民一唔小心係香港中咗武肺就會dna送中

港府稱「港府稱「搜證事件為此地無銀三百兩」屬謠言 將搜證研追究網民」屬謠言 將搜證研追究網民

宜家去到連質疑都唔得。

真攬炒

六四無死人
香港警察從黎都無係警署到強姦過人

要等外國手足煲
香港已經冇言論自由

同大家講個笑話
言論自由

你地睇下，政府唔會澄清唔會保存DNA樣本、建立資料或者用嚟做國安用途，因為香港已經有國安機構，根本唔洗送中

六四係謠言，新疆營係謠言，社會信用制度係謠言

無錯，同外國傳媒講，又會變成勾結外國勢力

言論自由(除非你係警甴)

"樣本"洗鬼送中
數據送中咪得

721同831已經係謠言啦

林鄭最叻係語言藝術，由上年送中條例已經開始係

講831有人死犯國安法

可以整定香港版

送中唔好咩？有咩問題？做咩要否認？

連登仔開始縮啦

唔送咪扮遺失 上次遺失選民登記冊最後都無件事又無處分

唔洗送中，將資料比國安機構做政治用途都夠啦，我唔會再信仆街政府

縮你老母政府打手，林鄭最叻係語言偽術，政府聲明話符合法律用途用，但咩法律根本係中共訂

唔撚比質疑呀而家你都on撚9,拉9我囉咁把炮

咁即係真

資料送中有咩問題？ 林鄭係咪分裂國家？

洗鬼送上去咩
國安都係香港

資料一定唔會送中 一定唔會活摘器官
一定唔會封港

巧京京

唔係有心發放流料呀
根本係冇人信政府同共產黨
自己誠信一早破產
仲怪市民唔信你
擔心好正常
依家仲要喊打喊殺

我好撚驚

當初李文亮就係小圈子爆大獲之後俾人用呢個理由拉

資料放香港，但中國人睇得
我就唔信中國人冇access rights

賤婦鄭月娥你老母個閪臭呢個statement有無造謠

whistleblower變造謠者

反應咁大咪姐係認左d基因資料會送中

當初李文亮爆肺炎單嘢出嚟都係拉佢造謠

以共產党同柒婆誠信 一定唔會啦

原來香港唔係中国一部分
係咪搞港獨分裂国家
用国安法告到你坐終身

唔撚係叻 係柒到明知呃唔到人都仲死撐

你地造謠等仆街，日日係度9 up，
大陸冇水災又話三峽爆，爆爆爆 爆你老母咩
中國必勝屌你

推

解決提出問題嘅人

拉得人就表示件事係真

先証明左先
係又捉唔係又捉
全世界都係犯
咩都唔俾講
已經係極權表現

拉鳩晒呢到d人

李文亮？

港府稱「港府稱「港府稱「搜證事件為此地無銀三百兩」屬謠言 將搜證研追究網民」屬謠言 將搜證研追究網民」屬謠言但違反國安法 將搜證研追究網民

我好撚驚啊屌

真係送中點先？係咪直播剖腹道歉

以言入罪

送中有咩問題

Confirmed

其實送返大陸儲存才是王道，大灣區深度融入係國家戰略的大方向，反對別有用心的人士以健康DNA檢測搞分離主義，意圖將香港從一國之中分離出去

初選果60萬選民拉曬未

袁弓夷講先架，快啲通緝佢啦。

而家真係Hong Kong is China
外資快啲走唔好俾錢支共賺

其實告咩罪？

收集dna係國家機密，又用國安法鳩拉。

唔鐘意就鳩拉

支那話無，即是

又以言入罪

都話而家就係文化大革命緊

我唔信香港無技術. 無人力自己起
臨時醫院
臨時化驗室

講到香港100年前未開發咁
慘過印度

carrie話：喂你班網民日q日9up真係好煩

啊carrie
明白既
唔好做官囉
quit 政府囉
你會成日見到我地架btw
因為我地人多勢眾，就係要日日搞9你支共全家
我比一個建議妳
quiz左政府佢
得唔得
o唔ok

國安法啦

此地無銀

話佢屋企攞英國護照都無追究

原來偷偷將中國既「造謠」「尋釁滋事」罪照搬來香港

莫須有

問下自己點解人地唔信你好過啦

你睇佢幅相個樣幾撚奸

點會無野

係咪要通緝BBC？

真係專制到仆街
你比人質疑
唔係諗點樣釋除疑慮比番信心人民
而係扣所謂「造謠」帽子要拉要鎖
恐嚇㓕聲，恰D小市民

下下用D咁既態度處事
仲有面日日話人盲反咩都反
無人反至奇啦下？

自己沖出嚟認都有

事實上支共就係想全民檢測+健康碼想偷人dna,再屈人有病再限制出境,之後送人入院搞器官農場
你告我先講啦,講條撚咩

港府稱「港府稱「港府稱「港府稱「搜證事件為此地無銀三百兩」屬謠言 將搜證研追究網民」屬謠言 將搜證研追究網民」屬謠言但違反國安法 將搜證研追究網民」屬謠言 將搜證研追究網民

國師慘了

Twitter 要人

係呢究竟有無國安由內地來港收集市民DNA呢回事呢？
心裏面都有呢個疑問

質疑下都唔俾，你哋有邊樣嘢信得過

要追究陳笑始未?

六四無死人 工聯會冇放過炸彈

以言入罪又一例證

言論自由

驗dna資料唔會送中，各人自己衡量吓驗唔驗law

惡撚到呢

武漢無肺炎

質疑你都要又拉又鎖，惡過癲狗

佢要增加檢測，7個人做到啲咩，如果唔係送中檢測

想攞你DNA靠國安法都得啦
洗派人落嚟攞咩

[DNA監控］香港人存亡 請拋開成見

聲稱check 錯嗰位女病人好有可疑
用黎試水溫
點解結果又話呈陰性？
因為今日有 內地核酸檢測支援隊
好快就檢測唔到陽性

又當人笨柒

咁其實好撚多野都係啦
解剖外星人
西貢結界
彩虹邨見到UFO
全部都要拉呀？
報紙話「疑」乜乜「傳」物物「涉」乜乜又拉呀？

要追究網民啫係件事係真囉
共產黨不嬲都要捉吹哨者

中共say yes即係no

係咪又用國安法？

對

送中有助國家和平穩定發展。

無。因為國安已經長駐本港

831 係謠言
721 係謠言
收 dna 係謠言

放心 唔會有後果

中國人資料送中有咩問題

咁掩飾即刻真架啦

一個連中英聯合聲明都撕毀無效嘅強國，
唔趁自製武漢病毒爆發，搞香港版新疆再教育營，根本無人信。

佢典証明冇？

有道理

本來唔信，而家真係信了....

唔好妄議中央，要講政治規矩！

唔好再推，呢到真係無銀

咁樣講係咪威脅到國家安全？

即係真啦

梗係冇D咁嘅事，擾亂國家跌序，拉

香港已經變咗

唔好自我禁言

乜鳩都追究，就係唔追究721831

唔知真定假

擔心都唔俾
衰撚過以言入罪

cls

查到未？

事實係想用全民檢測將dna送中呀
告到我先講啦

老實講送唔送中都無分別

質疑都要拉要鎖
即係真啦

市民有擔憂，唔係諗方法釋除疑慮
而係拉人，呢啲咪共產黨囉

即係政府都覺得送中有問題

質疑=造謠

乜撚都係假，你玩撚曬啦

冇=有

仲有你捉撚到網民咩

是咪犯了國安法

不如政府講下點樣確保資料唔會「送中」？
我當嚟香港個班人員 如果有一個唔生性 都可以將你啲資料拎去做其他用途

佢又唔係香港醫護人員 又唔係香港公務員 有咩事都可以拍拍蘿友返大陸唔駛負責 你點追求點確保？
一句信中央大晒？

我記得黑警都話反送中被捕者資料冇送中
結果中港澳資料互通 只要被狗咬過一過關口就著燈

老老實實 如果係其他國家政府
呢啲俾人踢爆 一早要跪地道歉 係港共先咁無恥扮無野

解決提出問題既人不嬲都係港共特色

新疆模式，李局長自己講

此地無銀。

李文亮最初都係謠言，最後証實左係真

本來以為無中生有，而家知道係真有其事！！！

沒事兒 大家回去

呢個白痴政府真係唔識，唔係扮。
明明主流媒體都唔算多人講，你一否認即刻make更多noise 。
之前港獨又係咁，比佢講兩講就成真，仲要柒多幾多次先會醒啲？

咁大反應...

政府咁拉人等如派外國居留權呀

好嬲咁

佢咁講我仲驚

因為講中咗?

ed冇殖民地政府認證

唯獨收集DNA認證左

經國家認證 可信度很高

我無話dna會被送中

但我擔心dna會被送中，係咪表達疑慮都唔得？

政府唔係應該釋除市民疑慮嘅咩？

比人講中左

細聲啲 拉你丫

洩露國家機密的確係要拉嘅

呢樣機密公佈左出黎國家就會滅亡
你班撚樣係咪顛覆國家

違反國安法啩

勾結中國反香港

估吓又犯法?

即係會
兩個特徵：支共港共話 N=Y, 用強硬手段

人哋話有可能咋嘛
最多咪話人陰謀論
咩謠言

777認証

主動比同來港攞又真係唔同既

原來係真

Do not confirm until officially denied

做乜咁激動

合理懷疑都唔撚得？

其實大家都知道係估下啦！
得政府信係真。。。。

家下香港唔畀人質疑架？

佢哋冇本港醫生資格？因住篤穿喉隆！

蝈係會收集人民DNA以作器官收割用途，唔好問我點解會知，你落尖沙咀天星碼頭行一轉都會知